飯後小食：16012017

panadol,胃藥,黃色睇唔出

舒文啡色這一粒吃下會回想他舊時
掛呀掛到那斷腸事臨到想喊時

慘
不過呢啲好平常，食幾次藥飲多啲水好快好返架喇。

忘記應要食黃 忘記後又怯慌

吞多一粒歡暢後 卻寧願他在旁
欠缺了愛侶自由 但甜卻少了糖

乖啦

牙B

黃色似係維他命